我撐試當真 您們可以打我了！

🙂

‎

白頭佬 屌你老母

🙂🙂😠

很黃

‘🙂’ ‎

5Gchi💘✊🏼試當真=藍絲

你係一個娛記PR, 我撚之理你咩。

字都未識打😑

廢老藍絲

繼續，最喜歡見到 PR account 被人 mark.